【升上第三】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXXXI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

愛狗

藍斯

1

個TOPIC平庸到

點撚樣啊 係咪要D搶口TOPIC 騎撚住熱狗

無霸氣

唔使搶口既
霸氣返少少都得掛

要霸氣黎做乜

你開過

不了 廢事俾你撚

騎撚住你獌熱轟

得把口

霸氣 屌你老味 人地見到會腳震牙?

係

咁升上第三囉 TOPIC幾正

鳩都震埋了

咁快縮 無鬼用

Ryo蛇又貢得閒

明明兩年無歐聯 陣間 到愛狗 同走場狗 發癲就all撚
最後三輪lead住5分 坐穩個第三先慢慢搶口

Ching狗

最後拎第三成個暑假有排撚獌狗熱狗

無所謂啦
我想開king of london果陣見到個升上第3覺得好平淡

你開完我相信大家會推搶口po

開過啦
食譚仔做三哥

人地見到會腳震牙
siu4

我打算開個 雲加是神
手足典睇

你打算自己一個傾到1001?

Gchi

一億神鋒多得雲加

區分返D 弱智迷雲，都係好事

I’m about to leave, please remember me

走先黎發力

通常都係合約最尾果年先黎勁
之前有唔少例子

跟本藍c一直都好好現

2019仲迷雲
一係on9一係假阿

廢撚到

呢個真
迷功績都話有球場同不敗J下
迷教波on9到，愛蛇贏幾條街

阿仙奴二十年嚟第一次主場10年勝

接雲加捧果個新領隊好勁，叫咩名？

唔排除季中棄燒係愛狗爭前4既一部分

老野手下成班都係最後個年先勁，係得老野自己最尾個年...

爺爺專幫人起機

5 away
好撚危

第一球詐糊係衰啲乜？

papa推人

papa拉衫, 不過互相拉扯都唔明顯，可以唔吹

睇完精華奧燒

愛蛇勁撚到

yes 上次仲有人話咩淨係依幾場迴光反照

motm

好雞肋一直覺得佢

黎緊咁多場作客，有乜好j

要作客對第7 8 9 10名

作客狼隊同李城應該出事

去杜拜都識贏，有咩好驚姐🥰

今朝場波細爆係咪廢到仆街

隊隊都風流波，驚西咩

佢地要爭歐霸資格. 唔會hea踢

唔係第5+足總杯冠/亞咩?
冠軍有歐聯=第6有得踢?

屌你又係Anthony Taylor,打熱狗唔係多得條陷家剷依家已經贏緊4分

咁要屌奧巴美羊 件垃圾 屌你老母 兩件前鋒 都係垃圾

唉 球12碼

打成點琴晚？

啱啱一醒見到我阿上左第3

Arsenal have gone third in the Premier League for the first time at the end of a matchday since February 2017.
兩年了

歐霸資格 = 聯賽第5,足總盃冠軍,聯賽盃冠軍
聯賽盃冠軍已經屬於曼城,所以個位順延到第6
如果足總盃冠軍都係曼城既話,個位就去到落第7
所以7,8,9,10位呢幾隊都要爭第7

希望佢地當完左季交功課就算

年年我地都第一架啦

未開季果時

原來咁耐了

今季仲雞咩肋
好多場都靠佢
洗唔洗數比你聽

未出「廠」已懷念 藍斯續當「長勝兵」

原來咁耐未試過英超主場10連勝

訓左冇睇 尋晚係咪藍燒laca踢得好
細爆細梅繼續爆

如果係呢兩分無前4, 一世反羊

老老豆豆， 佢啲狀態好飄忽
可以勁一年，柒一年
正常幾場又藍天射球自轉360幾場比你睇

以前有期的確幾雞肋
就係雲爺爺比太大自由度佢果時
成日上完唔落 又拎球權 分波唔好
今季踢法好返啲
特別打19000果場真係13/14風格
中場狂跑搶波 適當時候zip上去進攻
今季嘅藍係進步 有用唔再雞肋
之後就送比祖

仲要作客 7,8,9,10

勁一年 柒一年就唔同你嘈
雖然上季球迷票選MVP，不過又有人話球迷投唔計
所以算

不落今季點樣正常幾場 又藍天自轉呀
幾乎成季都有水準發揮
ching 無睇波 ？

愛狗識用 雲加唔撚識用囉
雲加=傻閪食屎狗
條含家剷幾時入棺材

講得好

愛狗識用工兵
唔用創造型中場
食狗食屎喇

下季打強隊無左藍斯含得撚

教波9流
其他就

其實愛Sir教得算係咁
曼城根本癲,冇得鬥
高普都用左3年先tune到而家隊利物浦

垃圾爺爺咁鳩耐都唔識對症下藥
買防中就買沙卡黎打

由佢出道睇到而家，期實係得拎足總杯同今季季尾勁
球會收返佢份contract真係錯唔晒

講真，踢到咁真係收曬貨
除左契仔細爆外，基本上無乜其他問題

今季仲要咁長時間無左比狗

盲反既極致

呢期迷愛又贏番

睇完隔離d sorryball 我發夢愛蛇d波都算係咁

發覺

原來燒尋晚motm

果下擺明球會問題都燒落藍度
我反左幾年藍都講唔出呢句嘢

等緊季尾一次過問返鏟蛇

完季先講啦

錯唔晒係理解球會，但冇話佢岩
本身藍都太多傷病史 冇辦法踢足到一季

牙剷話阿狗拎第三

唔想理呢啲on9仔
以為季前就可以tip晒頭6
仲難過3T你打幾句廢話就想中
呃唔到人, 呃到自己?

古天奴換到vvd+alisson呢下真係好尾機

摩狗已炒

2，3，5，6 中哂

都中左好多

哇屌

佢打獌同鑤都可以兜話佢打錯字

鏝城今年無頭二
5月隨便bin

剷仔=何wayne

鋸左隻腳就咪咁撚串啦

Yes... 有邊個估到 burnley 同 huddersfield 會排咁後
仲有頭 6 估中係 big six

👌🏻

哈達斯菲降班我老母都識講啦

伯母

咁你母親有冇講到呀

要叫鏟狗做mami了

小氣到

小氣狗淨係識law姐，識閪波咩

Og你爸爸點

下個post加返勝利女神啦 好QQ

同埋捉字眼囉
好陰濕

雲加乙

唔記得冰個講
係咪十萬 ching

咪鏟蛇嘈十二碼個輪講

幻覺嚟既姐

仲記得話無接觸算係插水定DRAW FOUL ON9到

已炒唔計

或者利季尾請摩佬

死熱狗拎走我地兩分
死車狗黑左Cardiff

小氣得過 MF?

好在尋晚面對黑哨都贏波

其他精華包括：

-Mk 唔勤力防守
-寧願要Howe 都唔要愛狗

愛蛇雪燒個排我地都跌左好多分

Morata / hazard false 9
Zaha > Laca
元素周期表 @大6子

中下遊球王

唔係愛狗同足總
我地一早上左岸等完季

牙剷仲有冇入黎

好似扑左佢

岩啦屌佢老母臭閪愛狗

所以我先咁問

gay不擇食

唔係藍斯
藍斯真係古惑 臨走踢得特別好

走唔走都踢得好

吊你牙me 無辜wo

小氣狗

用本小氣簿寫低晒

今季沙利又真係夏薩特假9, 牙剷 = 預言家

呢度啲手足原來唔止屌女...

射術高2&b唔豬幾多班了

不會懷孕

我都識講啦干爹夠搵過佢打
根本假九得小花打得勁

Yes 有成個 file

假九位要個球員好全能先得

聽講係叫D trainee幫手入晒落電腦

山....

男trainee入電腦
女trainee比佢入

費明奴都打得唔錯架

og 又唔覆tg

山狗打st架喎

係但個standard真係去到小花級先勁

咩 gotze reus 都踢過假九

電話GG左, login唔到個TG

睇字都痛呀屌

有無細梅gps式神級出波gif睇

兩睇啦，呢班牌面上係難打過d中下游

但無護級壓力，愈近季尾咪搏佢會揸流灘囉

1314 果季都無提
唔洗討論了
CHING 你真係無睇波

FA係1314
得罪講句啦 阿狗冇個球員穩定

你有我卡片 whatapps我

哦 以為講緊FA CUP JOURNEY
咁又係，諗起K6 岩岩復出果兩場
D 風向 個個翻哂舊帳 又話自爆又盛

佢唔自爆就由鳩佢啦

琴晚見到即刻諗起沙格拿

復出先係對下體狗傷 仲要係最柒果隻
冇信心都正常

琴日阿叔差啲傷果下 好似係佢傳

嚇撚死

lm

山齊士領取的50萬鎊週薪（底薪加奬金）成為球隊目前續約工作的一大障礙。眼見山齊士的待遇，靴利拉要求加薪至20萬鎊，迪基亞（David de Gea）要求加薪至48萬鎊（他目前的週薪為24萬鎊）。

〈Telegraph〉記者James Ducker報導，西班牙中場靴利拉（Ander Herrera）要求曼聯把他的週薪由目前的8萬鎊加至20萬鎊，但曼聯拒絕妥協。

牙b就算數啦

爺爺又贏

靴狗免轉會費
200k其實都ok

山狗留得愈耐班獌狗仔就嘈得愈勁

曼狗好似想玩30 歲後一年一續，清完爆炸狗，呢件傾緊，好想睇佢點搞山狗

yaya讀經濟

藍斯真阿
200k續佢好過啦

想睇山狗面片厚拖到完約

下集黑豹係咪搵尾羊拍

屌你老母熱狗而家排係邊呀

靚仔過而家個黑豹

禾地倫敦一哥牙

走場真係淪為各方笑柄

人地有R聯打牙

BBC David:

Aaron Ramsey today signed pre-contract agreement to join Juventus in summer. 28yo penned 4yr deal after passing 2-part medical late Jan. Wales midfielder leaves Arsenal 30 June after 11yrs. Set to become all-time highest-paid GB player (basic salary), just over £400kpw #Juve #AFC

完約free 走戰士

Rvp, Ramsey

咁不如一早續藍斯
都係免轉會費

Rvp係撚free

藍要200k唔俾轉頭走去簽隻狗 係我屌死愛狗呀

又捉到件假牙
雲狗放左廿幾m牙

上年續既話 200-250k 應該得
今年蛆狗已經開到 400k
仲高過 ozil

果陣中學雞

Aaron可否不要走~~~~

如果唔係愛狗，我廠爭緊冠了😭

山狗張約去到幾時

有無得諗

仲有2年 無記錯就
本身係3年半約

一開始佢要求150k定200k咋麻

未出「廠」已懷念 藍斯續當「長勝兵」

【體育】艾朗藍斯尚未離隊，兵工廠球迷是否已開始懷念這位主場福將？

或許是心存一份離隊前帶球隊闖進歐聯的執著，艾朗藍斯（Aaron Ramsey）自宣佈夏天離隊後一直表現不俗，尤其是近5場比賽入2球貢獻1助攻，周一對紐卡素的表現甚佳，除了先開紀錄，全場73次傳送命中率達93.2%，而只不過上陣67分鐘就兩次作出準確攔截。

這還不止，他協助球隊延續只要他入波（17場），球隊在聯賽主場必勝的走勢，真福將也！

「我相信艾朗藍斯是快樂的，他正在幫助我們，表現非常出色並取得入球。球員所出的每一分力都非常重要，他正是在這樣做。己隊處於球季最重要的關口。」領隊艾美利賽後推崇藍斯，又補充威爾斯人雖然疑似受傷退下火線，但該沒大礙。

阿仙奴今仗贏波後，亦錄得自1998年5月以來首度在英超主場10連勝，久違了的主場霸氣重現。

圖片來源 : ©AFP

冇

頭幾關應該輕鬆過
係車同熱果到有機會斷

望撚住個積分榜 一日最撚垃圾就係件撚羊
本來lead撚住4分 真係臭閪食屎狗

買個jovic啦
法蘭克福神鋒

睇返賽程 雖然對手唔強 但大部分作客 真係有d擔心

屌啦 七千萬 十二碼都唔識射

5away 2home 和下和下咁落返第5

但係車熱獌都有最少一場big 6要打
阿狗漁人得利

作客成續真係好差 唔敢太樂觀
依家主導權係我地度
如果今年前四又失敗的話都真係幾失望

繼續出拿羊燒藍
輕鬆第三不是夢

下年歐超教訓我藍

呢個講緊要同巴塞爭

R 聯決賽見

連續兩場硬野 贏到唔怕無前四
和咁一場一定柒到落季尾

下季先係歐超炒我藍隊蛆456
之後歐連決賽再對我藍再贏678
諗起都扯扯地

愛蛇全勝

作客14戰得19分 嚇死人

Tonight an #Arsenal’s scout will be in Italia to watch Nicolò #Barella in Cagliari-Juventus. #Gunners are interested in him and it is not the first time they follow him and it has already been appreciated. [@NicoSchira]

首季84分
合格有餘

26w 6d 6l
完季

=.=
你斷左條筋定痴左條筋

比d信心啦

其他打緊風流波，正常都唔博啦
傷撚左仲衰

講真論爭前四過埋之後兩場作客先話有主導權

熱狗近排柒到出煙但最難打既都打晒，預佢只會失作客鏝3分

獌狗主場對鏝軌預佢冇5分，其他算易食

軌最難打預佢專心歐霸

論餘下失分少，熱狗>阿=獌>軌

真 然唔哂我即刻飛去倫敦屌愛狗個嘴

下季可以開心買adidas波衫

好柒

好ball

你顧掂你老婆先啦

雲加

817 813
2007

歐霸放水得唔得

佢老婆個嘴俾手足屌緊了

隊報: 阿仙奴將Andoni Zubizarreta ( 馬賽體育總監 ) 視為足球總監的重要候選,,槍手準備在競技管理層面組建起西班牙鐵三角( Sanllehi - Zubizarreta - Emery ). Zubizarreta此前還在巴薩擔任過足球總監的職務,曾主導簽下蘇亞雷斯和拿傑迪錫.

智障聯盟

教波9流

John Cross: 阿仙奴已將般尼茅夫的Ryan Fraser擺上轉會目標名單,阿仙奴的球探報告對他的表現贊不絕口.這位25歲的蘇格蘭邊鋒本賽季已經在英超砍下了6球10助的數據,暫列助攻榜第2位.

我知道有個法國神鋒，踢開英超，左腳屈機，十二碼好可靠....

[英超] 假如 Papa 在之後的英超比賽再次吃到黃牌的話，他將會因累計黃牌而被停賽兩場

拎巴塞個名買出名嘅人

停賽就343
出馬伕打佢個位
啞仔挨右少少打

145啦
馬伕一個頂三個

阿仙奴向巴塞提交了一份租借烏爾迪迪的提議：
500萬歐的租借費+4000萬歐的選擇性買斷 , 但巴塞希望是強制性的買斷。

刁

借到就會好大機會買斷
本身唔係差 係疤要籌期買deligt

巴塞做咩會放佢?

4000萬正喎

要買deligt
所以籌期
黎緊會放埋古天奴 好似係

屌冇錢成日提呢個Barella做乜鳩

Sor , 係完約前焗賣

古天奴

40M買到UMTITI抵撚到爛啦

仲有k6唔驚

唔知會幾錢放古天奴
億鳩幾買冇理由4000萬放架

已拎63分 ÷ 已踢31場 × 全季38場
= 77.2205 ~= 預訂取得77分

接雲加棒果個新領隊都幾勁，叫咩名？

當年弱智聯盟個名係我改

叻啦波台警察

丹尼士柏金呀屌你老母

都無話4000萬放

乞衣阿 40m呢個級數死都死出黎la

有前4就有錢

細梅都3500啦

下季papa+umtiti
浩囝+馬伕
K6+牙夢
j死人了

似破到30000

唔識中文？

今晚早啲訓

收到風直升4巧

藍斯入果球勁撚到傻

On9

買阿拉巴

【拆局】睇晒「爭前4」餘下賽序 阿仙奴最易打

【體育】阿仙奴贏波升第3位，在這場激烈的前4之爭不僅分數上具優勢，而且餘下賽序最易應付。

「我感到與去季氣氛不一樣，現在，也許我們可以進軍歐聯。」阿仙奴前鋒拿卡錫迪在球隊周一打敗紐卡素後說。事實上阿仙奴在這場前4之爭不僅領先其他3隊，具分數上優勢，更重要是唯一不必再與其他Big 6對撼的球隊，較難打可能是緊接兩場對愛華頓及屈福特兩支頗硬淨的球隊，以及4月底作客屢令Big 6失分的狼隊，但整體而言，暫仍然有主導權。

4隊之中，曼聯與車路士且要再兩鬥Big 6球隊，其中兩軍就要於本月底在奧脫福決戰，是爭前4的生死戰。在此之前，曼聯要鬥曼城，而車路士鬥利物浦，同時左右爭標大局。形勢看，雙方餘下賽序都難打，但曼聯兩場硬仗都有主場之利，車仔則兩場硬仗都作客，曼聯可能稍稍具優勢。

熱刺餘下只餘對曼城的Big 6互撼，但如果連帶歐聯就短期內與藍月對賽3次，假定熱刺3鬥曼城沒折損太大兵力，其他賽序相對較易應付。

英超3-6位球隊餘下賽序
阿仙奴（63分）
07/04 客VS愛華頓
15/04 客VS屈福特
21/04 主VS水晶宮
24/04 客VS狼隊
29/04 客VS李斯特城
04/05 主VS白禮頓
12/05 客VS般尼

熱刺（61分）
03/04 主VS水晶宮
13/04 主VS哈特斯菲爾德
20/04 客VS曼城
23/04 主VS白禮頓
27/04 主VS韋斯咸
04/05 客VS般尼茅夫
12/05 主VS愛華頓

曼聯（61分）
02/04 客VS狼隊
13/04 主VS韋斯咸
21/04 客VS愛華頓
24/04 主VS曼城
28/04 主VS車路士
04/05 客VS哈特斯菲爾德
12/05 主VS卡迪夫城

車路士（60分）
03/04 主VS白禮頓
08/04 主VS韋斯咸
14/04 客VS利物浦
22/04 主VS般尼
28/04 客VS曼聯
04/05 主VS屈福特
12/05 客VS李斯特城

黎緊兩埸作客好撚關键好緊張

睇牌面真係最易,不過作客多

易食指數

阿仙奴（63分）
07/04 客VS愛華頓
15/04 客VS屈福特
21/04 主VS水晶宮
24/04 客VS狼隊
29/04 客VS李斯特城
04/05 主VS白禮頓
12/05 客VS般尼

呢D絞肉機隊好得人驚

熱打5次主場2作客
我阿就5作客仆街了

獌狗主場多但有兩場對big6
計番其實差唔多

講緊我地主場今年第三
踢多利鏝 少一分

Arsenal have identified Marseille Sporting Director Andoni Zubizarreta, 57, the former Barcelona and Spain goalkeeper, as their main target for the position with the Spaniard tempted by the approach.

Combined goals and assists by attacking midfielders since 1994/95 (club football only):

Ronaldinho - 349
Özil - 299
Sneijder - 294
Kaka - 291
Van der Vaart - 291
Mata - 269
D. Silva - 265

Mesut Özil being the youngest player on the list 😳

入黎拜一拜我燒

我意思會唔會賤賣埋古天奴啫

古九寒
比多少少錢直接買啦屌

好似丹SO咁借一年睇定D其實有著數

而家疤d垃圾咁水
緊係睇定d先

呢條友仲要好玻璃 踢西甲都成日傷
英超+阿狗軍醫 真心怕

疤狗依家好多水貨
向我鍠埋手好似抵玩D

24

偽毒太多

得ME真毒返工牛

42

傾傾下波都可以傾股票
普狗改不了食屎

又5 是禾講先

阿狗毒瘤,狗黎

搞事同佢比仲似個人

又點牙OT 狗

Arsenal are tracking 25yo Bournemouth and Scotland winger Ryan Fraser. The Aberdeen native has 6 goals and 10 assists in this edition of the Premier League. [@_pauljoyce] #AFC

Arsenal's interest in Fraser comes after Barcelona loanee Denis Suarez has failed to make an impact since his arrival in January.

An option to make Suarez's deal permanent now seems unlikely to be triggered. [@_pauljoyce] #AFC

Emery has drawn up a list of new options to improve Arsenal in wide areas. Fraser, who can play on either flank, is now one of these options.

The Scot's contract runs out in 2020. [@_pauljoyce] #AFC

Thanks for your memories...seems no memory here

又係山妹type

快翼

做多一粒鐘就收工了

Marseille Sporting Director Andoni Zubizarreta has told people inside the club that he is tempted to leave - the Spaniard has been approached by Arsenal - full story

Emery & Sanllehi see an opportunity to replicate the Manchester City structure of every senior individual being Spanish, potentially in a power move designed to secure their own futures. (L'Éq)

食撚屎

同你食同一兜

做到6半先收工

The progression shown by Matteo Guendouzi in 2018/19 might be 1 of the most comprehensive ever in a season & Unai Emery wholeheartedly deserves the credit: defensive positioning, tracking, diagonals, move construction, athleticism & strength all improved to a frightening extent.

really frightening

全西班牙狗，英超疤塞管理層

顫抖吧

藍斯近排咁勁既

迴光返照

山狗搞到空難聯個個要加人工
雲加又贏 靴狗都叫到200k

Confirmation from Leipzig that Emile Smith Rowe is ruled out for tonight’s DFB Pokal quarterfinal.

迷愛了

有前四加歐霸
之後再夏天簽中堅左右閘
唔撚屌高安基

高安基想你屌佢

其實歐霸冠軍多唔多錢？

幾勁

翼呢屌

今年同上年個陣容差唔多
但而家已經同上年季尾一樣分
咁代表左D乜野

爺爺被big害

又笑爺爺
你唔俾愛狗之後輸晒既

Preliminary round: €220,000
First qualifying round: €240,000
Second qualifying round: €260,000
Third qualifying round: €280,000
Play-off round elimination: €300,000
Base fee for group stage: €2,920,000
Group match victory: €570,000
Group match draw: €190,000
Group winners: €1,000,000
Group runners-up: €500,000
Round of 32: €500,000
Round of 16: €1,100,000
Quarter-finals: €1,500,000
Semi-finals: €2,400,000
Losing finalist: €4,500,000
Winners: €8,500,000

下面係歐聯
Preliminary qualifying round: €230,000
First qualifying round: €280,000
Second qualifying round: €380,000
Third qualifying round: €480,000
Base fee for group stage: €15,250,000
Group match victory: €2,700,000
Group match draw: €900,000
Round of 16: €9,500,000
Quarter-finals: €10,500,000
Semi-finals: €12,000,000
Losing finalist: €15,000,000
Winning the Final: €19,000,000

group stage已經多歐霸冠軍差唔多一倍

16強同8強多成十倍咁濟

唔怪得呢2季冇16郎做寒酸到咁

真係唔信 賭乜都得

其實今季真係唔覺勁左
啲進攻同上年有得揮，成日老鼠拉龜
係唔知點解愛狗對強隊有一手

歐聯真係好緊要對阿狗黎講d轉會資金就係呢10幾m

真係加左既話 普巴又會扭計

原來r聯小組贏波咁多錢收

今年進攻唔算老鼠拉龜啦
至少有多招落底CUT IN先
爺爺果種對大巴禁區外橫傳就真係拉龜喇

我獌大把錢。一於人人500K啦

除左對利狗同鏝狗
其他都算有得踢
季初對車狗 唔係奧巴美羊條撚屌 狂miss 都應該唔洗輸

對tier 2 即係轟熱獌 都55波至少

我覺得季初對鏝果場其實有得踢
係愛狗試陣/唔熟球員??搞到輸
睇得出2隊波都無態

上年睇爺爺真係一失波就預佢贏唔返

上年開頭都未算差， 正正常常
我記得係輸咗足總盃輸咗畀隊森林之後
開始前中後崩盤，作客輸哂

但最致命係拿卡送禮

上年咪撚講 雲加真係垃鳩圾

廢老

坦作客曼柒控 拿作客軌回傳 羊打熱狗12m
計番其實打big6可以唔只12分

全部失誤都唔計既我廠拎左冠軍了

拿卡有場落底傳番中間比人
個場係對咩
又係輸啲弱智波

走場狗自爆唔計

都好過老野果陣完全冇得打
賴都冇得賴 打親big6就俾人技術性撃倒

今年d心態硬左好多 落後緊唔會覺得輸硬

琴晚爆狗踢成點？

上半季愛蛇戰術大C，下半場係咁反杯

慣左個pattern啦
8月開季西
deadline fighter轉會搵人救火
回勇到十月全勝 十一月西一兩場
快車仲有頂到下
一月西到仆你個臭街之後正式宣佈爭四
三月爭四狂魔mode 戰到季尾

上年叫做有爺爺獻頭 冬季轉會入左兩粒星（半星啦）
之後歐霸有少少野睇下
打下體第一回合禁撚住黎踢 後防又自爆
你老母

成日換拖同羊/拿入黎

拿羊兄弟足球

佢地有冇做過愛

點會冇

邊個1邊個0

話愛蛇對big6有計
其實係yaya廢je
諗都唔諗點剋制下人，排好個陣明買明賣

big6高手過招d球員質素分別唔大
問題就係領隊點用班球員分勝負

拿卡個樣似0

雲格（A.Wenger）去年夏天從阿仙奴離任，這位執教了阿仙奴長達22年的老帥，卻堅決表態稱並不會就此退休。不過快一年時間過去了，雲格依然賦閑，他是否會復出成為了人們關注的焦點。來看問問他本人對未來的闡述。

雲格日前在巴黎進行了一場演講，觀眾對他的未來非常關心，有人提問雲格是否會擔任巴黎體育總監，對此雲格表示：「我知道你為什麼想讓我留在舞台上（調侃）。對於你的這個問題，我什麼都不知道。大巴黎是一支偉大的球隊，他們在歐聯中不走運，但是我們不能忘記他們在國內賽場的成功。他們會克服最後的障礙的。」

隨後，雲格直接對自己的未來進行了描述：「我必須在自己的時間分配上進行決策，我連續工作了35年。大巴黎？我現在不是任何職位的候選人。我一直遵從自己的直覺和靈感。執教國家隊？也許吧。如果要這麼做，那就得在2022年世界盃之前。」

「我有些悲傷，我很想念比賽的感覺，因為我的生命裡我一直在做這樣的事情。現在我也享受空閑時間，在巴黎散散步，去科西嘉島，也會在自己感興趣的事上花點時間。但我還是想念腎上腺激素飆升的感覺。」

雲格今年10月就將年滿70歲，這位老帥是否還能復出，我們拭目以待。

球員質素分別唔大咩所謂big6有邊隊牌面差過牙狗

如果大嘅話上年攞第六做乜要反雲，依家至少同熱轟差唔多

Marvel超級英雄片《復仇者聯盟 4：終局之戰》將於4月24日正式開畫，早前已確認今次片長達3小時，令不少影迷擔心中途會去洗手間。不過，日前有台灣戲院解決了大家的難題，直接推出「紙尿片套餐」，令一眾影迷笑得人仰馬翻。

不如話老野打勁旅奉旨收皮

人腳上同上年差不多，最多咪多個托利拉

反而沙加 浩鼎拿卡呢d係表現有進步多過人腳變化

轟差幾皮la 冠軍陣黎

睇英國脫歐post, 香港人真係唔好有民主

公投結果唔岩心水，就第二次公投

泰晤士報Paul Joyce跟進：阿仙奴正在追踪般尼茅夫邊鋒Frazer。由於D-蘇亞雷斯無法打動艾美利，阿仙奴燃起了對Frazer的興趣，蘇格蘭邊鋒和般尼茅夫的合同明年就會到期。本賽季Frazer已經為隊友創造了21次絕佳破門機會（英超第一多），收穫了10記助攻（助攻榜第二）。

就咁講公投呢單我覺得係死結黎

Day 1 已經唔應該咁倉促用公投表決，邊界，關稅之類問題都討論過已經要埋門 根本係Johnson 呢班濕鳩既一場戲黎

唔靚仔

呢件正野
買本土即食

呢件勁野
頂2&b 果位

【師徒和解】雲加最近接受采訪談到亨利：“他在摩納哥進展不順的時候，我曾打電話鼓勵他，要他不要輕易放棄。他離職後，我也嘗試聯繫過他...他那時候還處於極度的的悲傷之中，我要他的經紀人幫我們安排一次聚餐...此時此刻他仍然沒有從痛苦中走出來，但他已經答應我，當他走出陰影了就會和我相聚。

熱阿車獌其實差唔多，前中後各有唔同問題
係鏝猁比較完整

買埋David brooks啦屌，基本功同意識都好有潛質

爺爺有車狗做私家雞

曼其實唔係有隻山狗搞亂檔原陣都好用最多話防線可以再upgrade

今晚狼隊有無機會咬死埋獌

有雲加唔學，走去學哥狗

發覺你問d人踢成點都無人理你

雪中送炭

脫歐公投係tory deliver大選時對選民既承諾，唔係既話cons邊有得贏，選前民調除左bbc, 全部labour領先

要傾好晒d deal先再公投的話，分分鐘十年後都未投得

西咸粒米都幾勁

淨係知佢fantasy football好高分

係咁買疤狗的人

又係喎屌你老母

獌俾摩狗撚咗差唔多半季，換個正常教練就上到返嚟就知佢個陣同熱阿轟唔係同級啦

唔洗傾好哂，但起碼要話到比人聽你簡脫歐既話要面對呢d issue,依家根本成個國家都未ready 點處理

day 1已經話最有利既玩法係用脫歐去bargain 自己待遇，但從來都唔應該真係脫，結果又係比連登仔屌鳩我左膠

空難聯汁埋華拉尼/高巴列尼 可以衝冠了

尊重死人啦DLLM

應該全英國都以為公投留硬歐

空難聯個陣容 身價肯定係冠軍級

投完票d訪問d人話驚脫歐輸得太肉酸所以投脫歐
我心諗呢班白皮豬真係on99

英鎊快d 大針

幾時香港有得公投脫中？

應該會輸

無人要雲加呢條廢老

比你脫到就好好咩
一個城市仔妄想可以自給自足
脫左英美仲會照顧你咩

Arsenal send scouts to watch Everton’s Michael Keane with Unai Emery ready to rival Spurs for £50m-rated defender (Sun Sport)

唔垃圾果件唔買

起碼有你理我

5毛confirm

呢件加細爆，劍指英冠

佢今年係拖肥既表現同細梅差唔多喎
睇左幾場都唔係跟甩人就包越位咁

睇番精華 我燒琴日

希望阿仙奴請條死老野番黎洗廁所

尊重啦 無老野 牙犬仲係高貝利踢緊波牙

話曬都有d 功績
俾佢扮垃圾龍啦

50m要垃圾唔要巴狗棄將

一直件野覺得好似垃圾蟲

雲加條廢老揾到工未

屌我咪答左大麻b一般

爺爺

小氣廢老

1.63

尊重啦屌你老母

呢件好似幾爆得

福狗原來未續
獌狗又要加人工
爺爺獻頭勁撚到

人人500k, super

山狗都500k
迪基亞 福狗 1m

太興燒味飯加到$70

唔食燒味飯

漁香茄子煲跟飯 $90

Lm

我刀覺

月入200k 又黎撚真毒窮

是但啦你都唔志在

路過門口見到咋
去左m 記執二手薯條食

都唔係個個月有

我一年都冇......

CAN YOU NAME BUNDESLIGA GOLDEN BOOT WINNERS? | Shkodran Mustafi v Sead Kolasinac | What do you know?

Kola仲on9過梅屎

坦克咁撚廢ge

做男人有咩大鑊得過娶左個iPad老婆?

Kasin

清潔龍阿德

Mesut Özil has created more chances (36) in the Premier League this season than any other Arsenal player.

He's played 1,352 out of the 2,790 available minutes. 〽️

創造力。

睇interview我燒D英文進步左

原來fraser得返一年約，應該唔會太貴

1.63m
仲矮過沙基利

踢翼矮有咩問題

睇返之前 都係講返同一段野咁制係流暢左

矮先重心低過到人 英倫美斯

愛美麗今季只係輸過6場英超
仲要頭兩場係輸比鏝車

唔計啊

見到49000因爲錢問題內戰就好想笑
呢隊金錢足球唔係話自己搵好多架咩

【U18超級大逆轉！】85分鐘的時候還0-2落後熱刺，隨後5分鐘內連入3球神奇逆轉！！Saka梅開二度，Ben Cottrell第90分鐘完成絕殺！贏得天王山之戰！！
憑藉這場比賽的勝利，阿仙奴U18目前領先熱刺4分（熱刺少賽一場）~~
阿仙奴U18南部聯賽還剩最後兩場比賽。

係囉，我獌大把錢，唔明佢地嘈乜

Marseille Sporting Director Andoni Zubizarreta has told people inside the club that he is tempted to leave - the Spaniard has been approached by Arsenal (L'Équipe)

俾人雪左半季都咁勁

勁到

League North London Derbies this season 🔴⚪️

First Team, Home: 4-2 ✅
First Team, Away: 1-1 🤝

U23s, Home: 2-1 ✅
U23s, Away: 0-4 ✅

U18s, Home: 3-2 ✅
U18s, Away: 2-3 ❌

6 games, 4 wins, 1 draw, 1 loss. #AFC

France Football have released a lists of the highest earning players in world football (salary+bonuses+commercial revenue)

張圖搞到好有喜感

矮人族

點解蝦人著？邊方面
瘦撚著puma覺得冇乜野

尼馬
2.2億 去到而家1億都無

Sor, 睇錯

mbappe 25m

狗衝

不嬲都勁

講呢啲搵返咩咩妹啦

@咩咩妹

上季算唔算係阿記呢幾年最霉既時期

古恩杜斯係咪總受？

關佢咩事

Saka

Bellerín on his recovery: “I went out to Dubai with the lads as part of the next stage of my rehab. I’m feeling better every day & I can’t wait to be back.” #afc

Héctor Bellerín came onto the pitch at the Emirates Stadium at half-time last night to address fans about his recovery, among other things:

“It’s good to be above Tottenham as it stands. They’re always in our shadow!” 😂😂 #afc

踢小1場 領先4分

Arsène Wenger on if Unai Emery ever called him before or after taking the Arsenal job: "He never called me." (L'Éq)

點解入球數可以差咁撚遠

屌 做乜柒

熱狗踢少場 最少 lead 1分

咪話熱狗踢小1場 我地領先緊4分

有親咩

你會唔會叫你老婆前夫返屋企坐下咁

爺爺係叻準

你咁打好似阿踢少場仲要 lead4分

前人種樹呀

明就得

咪jer

Nabil Fékir & Tanguy N'Dombélé will be allowed to leave Lyon this summer, according to L'Équipe

鏝城又買到靚野了

同我差唔多

個個眼紅山狗人工高
諗到都好笑

爺爺玩政治無人能及

James Benge @jamesbenge
As I understand it Ryan Fraser is emerging as a serious option for Arsenal in the transfer window. He's young, quick, has Premier League experience and is somewhat affordable with only a year and a bit left on his contract.

He is also very, very good.

好cute

2線野 勝在平

唔係露齒差d望唔撚到

屌，就嚟食熱狗食到滯喇

好快,呢件
之前爆到我地隻閘傻下傻下

Ryan fraser正喎 好衝得
但買返嚟都係打鳩猜足球就不了

買埋Brooks先有作用

阿狗仲邊有鳩猜
係咁玩兩邊

有啲似我牙b

伊我B?

到而家仲有人信山狗收錢踢波

n'dombele中場中黎 鏝唔係要防中咩
防中費蘭甸奴個位最緊要有人接班
不過哥狗好似話去蛆?

Fraser 同 Brooks
是但執到件右翼位掂
唔洗下下靠mk
Brooks 好似仲有踢過ST位

Ryan Fraser created 21 big chances 10 assists
Eden Hazard created 13 big chances 11 assists
好似真係幾勁

Ox之後再冇一隻識得硬爆落底傳中嘅翼

個個月賺十幾萬唔洗付出啊

打包晒呢兩隻 前場就搞掂

點止

賺十萬台幣都無啊 屌你老母

阿仙奴將第三次派遣球探前往卡利亞里考察該隊22歲中場巴雷拉，今晚卡利亞里將坐鎮主場迎戰祖雲達斯。阿仙奴希望在夏窗將巴雷拉帶到酋長球場——除了要滿足卡利亞里4300萬鎊的標價之外，下賽季的歐冠資格也是完成轉會的重要條件。（鏡報Matt Maltby）

見你個名就諗起毒錯

丁左先

真係咁有誠意

Dombele jjjjj

James Benge也發推稱阿仙奴正考慮對Frazer下手：“就我所知，阿仙奴確實很嚴肅地將Frazer視為夏窗引援的一個選項，他還很年輕、速度奇快、擁有充分的英超經歷而且還不會很貴（合同只剩一年），他的實力非常強勁。

左邊Frazier 右邊mk

2019仲MK

坐緊長途車有條女挨落我膊頭

Nelson/amn

Ndombele / Barella
Fraser
LB: Ajax ge Tagxxxxxx

收貨

下季陣容

Auba Laca
Ozil
Xhaka Barella
Torreira
Alaba Umtiti Varane Bellerin
Leno

係成班幻幻都係大麻b啲樣嚟

2億5就得

唔差在簽埋mbappe啦

睇黎大家都想襯火打劫

Frazer 堅勁
由2季前佢第一場後備上陣已經覺得佢勁
一路睇到依加

Laca
Fraser Ozil Auba
Torreira Barella
Alaba Umtiti Mavropanos Bellerin
Leno

If Fraser could be got for less that 20m, it would be a very good deal for Arsenal. Gives us another dimension and we could possibly spend more on the defence which is the biggest concern.

鴨巴甸睇到依家

條女係邊個?

識貨
馬伕

20m 要費沙定支拿高好？

100%費沙
踢開英超+英人

梗係英超兵即食

Fraser 好似今季chance created 僅次於夏神

唔洗20m又真係抵屌

愛蛇教 你俾個無翼陣佢 on9

Arsène Wenger on leaving #AFC: “In life there are some break-ups that you choose and some that are mandatory. In this case it was a bit of a mix of the two...the fans needed a change and in my last season I started suffering health wise.”

Yaya’s health

講真 佢退休算啦
享受下人生 得閒做下名宿出黎9up 仲開心

得閒番黎睇下波

藍斯走咗仲夠唔夠英人數落主力得amn b2 同 iwobi 如果汁到Fraser都正

holding chambers nelson

rowe

1年約
20m差唔多

屌原來比記憶中更勁 J咗先算🤤🤤🤤

好想要digne

叉電吧

冇奧斯爾，改咗圖？

起晒雞皮

羊同拿卡

Cap Mar好正有冇手足識欣賞

avengers三巨頭 Ironman Cap Thor

cap mar 係條女喎...

達仔好似好鐘意玩隻狼

經期隊腸

施嬅食我條腸

OT完?

Avengers 4個look先掂

Dr Strange, Thor, Loki

Still in office
Now d trainees y can leave earlier than asso

can you stop talking like a fei lo?

This is Hong Kong

明明好多大機構/職場發生不合理事情

但係又繼續啞忍同有新人求職

好撚熟口面 個姿勢

蚊都係賤種

回暖啲閪蚊開始蒲頭

咁快完
屌

狼

狼隊勁到1：1

發功就岩啦

梳爾要停賽

Now隻獌好撚煩

Papa拎多張黃都要停兩場

utt廢到

red

撚羊

個死茅閪young一早應該紅啦

2:1

49000

好淆
狼隊打強隊勁到

細緊og

狼主場真係好撚勁

擺低三分算

狼隊又贏

獌仲有鏝軌未踢

自己生性啦

我地作客狼愛屈巧驚

都幾難爭唔到四曼車熱咁能廢

狼屈主場勁到

豪俾狼屈都入到頭四

好就好在對手都爆爆地偈，希望主場贏晒，作客贏到2場和1場，咁應該夠做

卡叔又助攻

打爆巴塞

卡叔

美斯又開掛追番粒

騎熱獌

殺撚到愛就就拉開4分

但我地都有場作客狼
一定要殺到愛頂撚住

隻狼

狼隊真係強隊殺手 對我地放下水得唔得

仲要佢地要自傷殘殺，我地餘下賽程剩係對中游隊，咁都保唔到前四愛帥落得台

我地都唔係強隊

唔係5分咩

熱狗新場可能得一分

獌好似啱啱先續蘇斯黑柴
如果跌落第六就好睇

即刻由蘇B變蘇狗

sob > so9

空難聯愛歐霸

佢地隻fred仲衰過細爆

愛蛇又撚

空難聯

作客繼續殺破狼啦驚乜

蘇狗準備死全家

洗唔洗咁勁呀隻狼

講真
蘇b一定係諗住拎歐聯黎證明自己

曼咁快又踢
抖左兩三日咋喎

狼隊要踢足總杯呀
原來上輪FA CUP狼隊又係2-1 49000

曼聯比逼害
要踢fa 關曼咩事
第一輪聯賽呢

隻狼真係好癲
冇嘢爭走左周圍咬尻啲上遊隊

聯賽狼隊作客1-1 49000

阿狗係咁先

想贏狼就希望佢打到入足總杯決賽
到時狼分心就有機

獌同熱都失分
返工都醒神啲

原來今晚鏝轟熱狗都有聯賽踢
阿狗又可以食花生

殺破狼

原來狼FA對屈
是但一隊出局都可能洩埋氣
機會來了

獌狗抵啦

入決賽又分心
輸左又洩氣
公字都無得輸 ching神

隊閪野對般尼又會輸

真牙 3分已袋

張柏斯係咪收得皮
係富咸d 成績咁屎

和波呢

和3場咪有3分囉

公海d反獌po又出晒黎

星期三死全家

雲格真要被退休？親口談未來：暫無球隊要我

去kimchee 教

fa cup 狼同屈和波 一齊洩氣

話時話
獌熱轟邊隊無前四傷d?

轟無主力球員會叫走，來季又無得買人
熱就成身債，賣球員都有排填
獌應該最少影響？係贊助商會嘈下佢同買人資金無左d

投降啦唔踢啦

車熱本身都樽頸位，入到頭四都係吊下命

雖然我地都係一擔擔

一定係熱狗
今季已經無買人，下季無歐聯一定俾鍠鈀疤拆骨

屈仔其實好勁 果種逼搶係中游係數一數二
記得有次作客阿狗都逼到成個上半場做唔到波上去

獌狗你呢隊傻b想笑死老子咩
下次改咗搶口啲嘅topic得唔得

獌無前四其實都傷
好多球員未續約
無前四更加無講價能力
ddg未續 無前四應該唔續
所以佢地隊隊無前四都係打擊

4強和波係咪重賽？

射12碼
無重賽

加時啊你老母第一年睇FA CUP啊

佢地大把錢 唔續咪買過d人囉

要作客 愛 屈 狼 李城
唔知拎到幾多分

阿狗拎完都無睇過了

清屌柒傑仔不遺餘力

穩左前四先串啦
一陣串串下變左六弟就真係得啖笑

唔搶口跌落第六都比人笑架啦

而家唔笑幾時笑

你地班用開華為既窮撚唔明人地用開iPhone 食annual dinner既思維架啦

屌牙 我地阿狗用緊3310 ja

講真根本係今年鏝利太痴線，無呢兩隊我廠已經重奪英超

呢個真 呢個分早幾年已經奪冠了

琴晚umtiti踢到屎咁

獌狗同kidchild都係溝通唔到嘅生物
牠們都係唔講道理

踢親都降班

撚羊, jones, 細緊 呢3件原來呢幾個月續左約

俾人連入四球 cls

真打柏雷素爾個陣傑狗班傻閪排個隊都要屌人漢奸

留幾件垃圾

所以我唔想係港超po同牠們嘈了
費事俾人話洗版

港超都睇

今次個價咁大爭議性仲可以覺得無問題 身邊幾個傑迷fd都狂屌五件

之前唔係話清既咩
仲傳過細緊定鍾斯黎阿狗

狼隊放水俾禾地ok

又唔好咁
撐吓本土嘢都好合理嘅

拎到一分都收貨了

由得佢啦 牠們係個班幾多錢都會入場嘅人
我唔係

10 分

班傻閪小傑仔緊係冇所謂嫁

佢地老豆老母給錢買飛既

@OG

係12

和一場刀5 duck

要後上奪英超
邊有失分空間

OK 最後一輪愛蛇反CUP 1分後上奪冠

牙FRED真係廢到

叫得fred果d都係廢物

原來史波0 最後自己拍個波入網

相比起我廠，狼隊其實好廢，只不過撞手神贏到曼狗

其實曼聯算係咁
55分鐘打小個, 35分鐘都係輸一球

終於可以重返歐聯

想繼續踢歐霸多d, 有感情。。。

轉撐49000幫到你

正 買左狼隊訓醒收錢即刻射波 今晚有錢賭馬了

唔講以為踢哂38場

贏多2場OK啦
BIG5仲要互對失分呢

D內房

仲有咁多場 兩場邊夠

一起身見到獌狗又輸心情靚靚

入獌狗mon左陣好撚治癒

又出現番d熟識既句子
咩球員質素、更衣室問題、摩佬爛攤子、前4係bomus
屌你一早講撚左so9呢d冇大球會執教經驗既領隊
玩一陣就現形

感動既係SO9岩岩簽左約就即刻現型

想放左隻2333 了

跟住落黎ge賽程全部食曬la要

蘇狗算唔算係合約戰士

其實你見近幾輪軌獌熱狂失分就知最後幾輪要攞晒分係冇乜可能
隔離sob預計要15分左右我諗我地都差唔多

咁會和波架嘛
拎多十分左右夠做

佢夠爽啦
冇啦啦扼到700萬磅3年約
成2.5億港紙
球員年代人工加理都未必有

支持獌狗繼續用明叔
加利仔、傑斯、屎高斯
還掂隊波點執都閪，益下自己友好過啦

原來曼聯失波43球，仲多過我地39球

一隻全能王
靴狗 馬達 迪基亞一齊走

仲有福狗

禾地喪出梅屎都係39, 人地有瘋狂吹奏既基迪拉失43
愛蛇你點教波架? 用件垃圾都鏈贏人地

一隻山狗搞到獌連雞犬不寧

Arsène Wenger fascinating on the secrets to his longevity at Arsenal: “My biggest fortune was that my health allowed me not to miss a single one of my 1235 matches with Arsenal... I never accepted an invitation that would fall 48 hours before a match.”

Arsène Wenger revealed that at Arsenal home matches a bouquet of flowers in the opposition’s colours were always in the VIP lounge reserved for their opponent’s representatives: “Even when we played Tottenham.”

Arsène Wenger on dressing room values: “One must behave with class and integrity and never forget that one must stick by the words that they use.”

細緊成日og 唔好得過細梅

一轉長約就輸波 笑撚死

基迪拉

@大埔LULU

狼隊好勁
我地點算

愛蛇仲勁

獌連

呢句真

到季尾有前四就唔反住

預左無3分先啦
有1分當嬴左

解約金

曼聯

日本將使用「令和」 為新年號，打破過去由中國古籍摘字傳統，取自日本古籍《萬葉集》，引發熱議。有內地官媒背景的微信公眾號「牛彈琴」發文稱，日本首相安倍晉三自以為是「脫中」，其實更顯露中國文化的影響力，只要使用漢字，就脫不開中華文化，日本年號要脫中，「100000+年都不成」，另要警覺中國需要有更深沉持久的文化自信。

今晚咁買
買1舊水
有無手足跟

刀仔鋸大樹

真
同狗會鬥長命
中到就條氣順哂
琴晚都係過啲冷門波
正路反而斷哂
啲咩a米 里昂我屌佢老味

明知自己燈就買返熱門啦
燈返轉頭 熱狗定車狗

要然狗會牙
望都望禾然啦
然錢然氣牙

太多傻仔送錢俾狗會使

屌你個嘴 你幫邊面牙

狗會必須死

所以集氣望我今晚贏返啖氣返黎好過

CLS 免左1500差餉都仲要交成千蚊地租
政府迫害窮人

狗會快死

交1000咁少就收爹啦

獌狗

癲恩今日張紅牌係佢第一百張，英超歷史最多，多第二名33張

一分都無

講真，我哋真係唔好咁老撚定，阿仙奴啲作客戰績咁撚差，人哋失分都唔代表我哋穩陣，而家主權喺我哋手，真係唔該生性啦

寄望人地歐聯踢攰d人

宙咸係咪降左班?

我地仲要對狼隊

驚西咩，轟獌都收皮了
我廠前四已穩，係差第3定第4

Cardiff city 降就橙了

窮牙 一千就拎唔到出黎

呢兩隊啲球員成日都扭屎忽
蘇一簽長約又上身

股市日日sing

兩隊等星散啦

就係差轟黑果3分降班

條陷家剷幫熱狗吹死曼狗

琴晚見到狼隊咁堅要做定心理準備啦

係反獌大聯盟睇到

細緊好波

講真 爭四完了
作客 屈狼愛 0分

愛華頓係我地私家雞 應該贏到
屈狼坐和望贏

全勝

咪燈啦

我地今季作客勝率得36%

開左爭4 MODE驚西牙

如果仲係條老坑教應該真係會甩碌

未賣呀
想賣左隻884先

今晚晶工係新球場射爆埋熱狗就正

一開場即輸

我做阿迷學識一樣嘢
一自信就仆街

住海底撈啦

D獌狗真係好柒反轉豬肚

其實狼屈愛李4隊我最驚屈
因為打仔格食格

愛李不嬲係我地格食格佢地
而狼隊大家都係打地波傳控反而唔驚

True
12月𠴱陣唔知幾多場不敗之後就仆直左一排

狼隊打勁旅d反擊都唔野小

卡蘇拿

希望愛蛇咪輕敵啦
咁多前車之鑑都狂攻狼隊
佢前面用兩個人就玩死左獌狗兩次

全部單位係哂港島0地租

垃圾修狗又死唔去

一場蘇b變蘇狗
明明係啲球員扭屎忽花
摩 daddy 椰子男啲全部都無辜

Jota真心勁

對拿玻狗輸一輸就無事

等我拎返正身先開po bin9佢地

同轟一樣死症黎

不事生產me強項黎

請唔到

請小妹

請大波妹秘書

小妹係

係咪有先 有我黎做

做啦啦隊ok?

光頭唔怕落雨請我

Me都好大波

係，李刷利神下半季已經冇哂影

禾四條毛

上場打轟勁喎大佬

恭喜ching

其實獌狗前4都幾危
得番6場有兩場big6
俾盡13分

你要其他3隊有兩隊攞少過13分先到佢
其實幾難

估唔到阿狗贏左6分波

2:0個場真係好撚緊要 成個形勢唔同左

交左2球助攻

打撚斷左佢地連勝氣勢
而家成隊打回原形

我地下場贏埋先串啦

有大波妹就得

拖肥都贏唔到就抵比人串啦

作客唔易

佢地一年淨係踢兩場波

又黎勝愛派對

深夜勝愛派對

濕疹狗可唔可以收收皮先？

雲格表示法國隊多次找他上任

雲格現在無官一身輕，不過他說法國隊曾經好幾次嘗試找他加盟。

雲格離開阿仙奴之後一直未有新工作，不過外傳他會成為PSG一員，但始終未見成事。

這位69歲的法國人說，以往法國隊好幾次想找他加盟：

「法國隊找我好幾次，但我那時候更喜歡阿仙奴的工作。現在法國隊在迪甘斯手上很好，沒有理由改變。」

他又表示不知道自己會否接受PSG的工作，但就表態指球隊需要時間去在歐聯舞台有所突破。（）

入到前四 係歐聯打柒老野

其實最想軌拎第4
因為佢地都無班可以散 夏薩特一定唔續
獌熱一無歐聯今年一定散

正常人都會支持車路士

又一次北京電視機

最後三條都無埋

收皮啦分身狗

尊重啦仆街

獌大把錢啦仲用緊c朗啲錢收息

山神又義工踢波

作客78910，果4場拎到5分都偷笑啦

無野好講囉
4場得5分抵踢歐霸啦

You

1w2d1l

好正路

希望望打8910拎多啲
對狼隊我就冇咩信心

原來MK黎

其他無所謂，最想臭閪熱收皮

做乜又開多個人

理想
鏝一
猁二
牙三
軌四
熱五
獌六
鏝歐連冠軍
牙歐霸冠軍

獌熱一齊收皮
要車狗生性

He 衰十一 got banned

今晚我轟同熱狗豬埋就

不了 鏝唔好拎歐連
唔係Big6得垃圾熱同阿未拎過
巴拎啦

但近況最差係軌

白禮頓同精工就算撚數啦

佢曼城球迷

疤拎不如蛆拎
黎緊歐超教訓我藍

亡了愛

你車路士球迷牙

熱狗唔出奇對面有沙夏

回家吧

新主場

白禮頓要護級牙
然波有幾奇

你巴迷

新主場就豬波

熱廁

同聯賽唔想佢拎
阿積士波圖就算吧啦
祖同巴
祖緊係要等埋我藍先拎
唯有巴拎住先

mk狗真係垃圾39刀唔撐

踢到一半仲識變美式足球場 去打美式足球啦

祖二連

CCC尼
藍斯

仲有3個鐘

你仲有3個鐘收工
仲有6個鐘真係收工

最想睇熱狗下季新主場踢歐霸

如果轟都有埋歐聯踢
倫敦唯一有歐霸睇既地方

今晚番屋企睇亞協
6點真。收工

燒

留名睇完場你都未收工

入場睇

波衫打手

馬天尼斯上月精華

反應幾快,但係鐘意向前撲
下季做2號龍

Pete O'Rourke @SportsPeteO
Roy Hodgson admits Crystal Palace will consider offers for Wilfried Zaha and Aaron Wan-Bissaka.

Wan-bissaka

未出糧同埋睇左好多次傑埔

聽講曼狗想打包晒兩隻

睇場波都要等出糧

咩都打包架啦佢地

知唔知植髮一條幾錢呀

沙夏之前打獌果陣垃圾到

1001